紅心A 光頭哥哥去世！

網紅光頭哥哥驚傳離世！曾讓無數人歡笑的他，成功講紅「母湯喔」、「紅心A」等梗。今（ 14 ）日光頭哥哥的姊姊突然發文指出「俊傑已經過世」並公布告別式時間及地點，震驚不少粉絲，而他身前直播的哽咽畫面也被粉絲搜出。
有粉絲搜出 4 天前光頭哥哥最後一次直播的畫面，他在直播最後提到，「真的不行了，哥哥真的生病，下次恢復體力在來，祝大家有個愉快的夜晚，祝大家擁有幸福美滿開朗健康，大家再會」，沒想到這次道別也成為最後一次。

陳俊傑姊姊提到「感謝眾多朋友對我弟弟俊傑的支持與愛護，成就了他短暫歲月得已發光發熱的舞台，在人生的最後旅程，盡情展現他對表演、歌唱的熱情以及英語長才。」

光頭哥哥的姊姊晚間在臉書表示「我摯愛的弟弟俊傑已於 11/13 過世，粉絲們對他的要求，祝福影片或歌曲，俊傑都一一仔細的註記在房間的大牆上，只是這一次，很抱歉，光頭哥哥要失約了，此刻，他已然飛向永恆的國度，我相信，習慣散播笑散播愛的光頭哥哥，必定是無憂無慮，請別為他哭泣，要永遠記住光頭哥哥的溫暖與善良」貼文還附上告別式的時間及地點。

消息曝光之後，網友紛紛回頭再看這最後的直播，直呼「當時真的沒發現....」、「他身體狀況不好我們一直都知道，但忽略了」、「當時應該多關心的」、「沒想到光頭哥哥留了這伏筆 QQ 」、「真的好難過，光頭哥哥真的陪伴我們很多」、「這直播再回頭看真的很震撼」、「當時聽到沒想太多，希望他好好休息，沒想到就走了，光頭哥哥一路好走」。

推

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。